陳奕迅 2019紅館演唱會 搶飛集中討論區(8)

繼續

仲未買到

123 123

點入

321

Connect reset error係咪又被bam

不推文回覆呀

一人最多買幾多張票?

唔好不推文模式既一定唔會買到

其實真係睇彩數, 上次頭幾分鐘買完頭幾行, 今日仲未入到

一係NOT FOUND
想點撚樣啊

又係咁

3秒畫面都冇

入唔到去

點解每次買飛都要咁煎熬

點先知俾人BAN撚左IP

3秒果頁都入唔到?

要入到please!!!!

321重試中...321重試中...

重試中咗好耐
Reload唔Reload好

上次123左6個鐘都入唔到

已經有飛嘅可唔可以唔好同啲一無所有嘅搶飛

點解想睇尾場咁難

香港人想有娛樂都慘過狗

我入到會幫大家

app好似成日死network咁

F5啦仲等

有無人試過轉vpn

有生之年係咪唔會見到有實名制/抽籤買演唱會飛

屌又係咁 重試 重試 321 321

上次去到得返2千幾張都未入到 睇黎今次都係兇多吉少

表示 全公司都係123 重試中

都好過琴日個垃圾POPCON APPS

我用US嘅VPN都無用

買到尾場會放之前買落嘅飛

白畫面系咪即係買到

用緊美國VPN試緊
都係321 321
用日本VPN直頭Load唔入

用咩browser

真呀 到而家一場都冇

不停load 緊3 秒

又係咁。。。
係，佢扑咗你

上咗熱門
唔用不推文嘅抵你哋入唔到

REAL

我都努力緊 上次玩左成日得個吉
今次希望入到 入到會入多次幫大家買
入唔到靠大家

3秒格都唔俾人按

尋日個間
廢撚過AEG

Update又慢, 次撚次公告都會有錯字
非常唔專業

一直loading

自膠

321 321然後咁樣 係正常定block左我ip

點先會block IP?

3秒....

想問下直接入呢個LINK係咪都買唔到飛

d人話咁係block左

唔得呀！

kill app再黎過喇

第三次

理由上所有link都一樣

買到

瘋狂not found

可以收工了
同電腦白畫面一樣

想問你地開幾多個browser

咩browser

好撚神奇呀!!我手機買到啦!
利申:上次由朝到晚1次都入唔撚到嬲到要刪哂EASON D同以後唔唱佢D歌

打電話買到啦 終於 由優先㩒到依家

屌想睇尾場呀

都唔知尾場有乜好, 爛曬聲

上次duo 尾場唱到1點

瘋狂唱到好耐
利申UO聽過尾場

個APP話NOT FOUND係唔係姐係BLOCK撚左?

我都想成功

congrats

嬲到咁又搶

5 browsers 1 app

只係不停321

難入過上次咁

尾場

琴日張敬軒又買唔到 上次公開發售又買唔到 俾我中一次入去啦

完全入唔到

做咩唔買 4連
放比我都好

第2行係咪唔算前好似有堆英文字母

Block左
多撚謝玩串個Party既KKFLY

十幾年fans表示上次到而家一次都無入到 好絕望

頂打咗300幾次未通過

我都係 好想死

same

唔怕我都係

出NOT FOUND了, 仆街

我係早左打入去 上次見有人講 今次咪試下

bruce chiu ？

聽日生日喎

手機冇monkey都要block IP?

我用電話用屋企WIFI有一次係404 NOT FOUND, 咁係咪代表我屋企其他插LAN線既電腦都會比人BLOCK IP?

講定生日快樂

有kkfly嘛

太高興 柒左
上次禁到五點都冇

生日快樂呀bruce chiu

開幾多個browser刷?

最好嘅生日禮物
祝大家都搶到飛

2個咋

到底點先會買到
係咪要落去買個早餐上黎先得

生日快樂

用app都404 not found on99

尾場係咪無曬飛啦?
其他呢

app問題，點解成日321到一個位，就會卡左係retrying...到
應該等定點，有時等等下會變no internet！

多謝
希望你地搶到

好難入

頭先個輪入到 但而家好似又唔得了

好想要2張
會繼續等

入到既人都係等等下321就入到?

其實係咪依家連retry都唔俾你玩？
我連網都入唔到

岩岩用APPS，流動數據就買到
既然有seat number，但未收到EMAIL

Happy birthday

生日快樂bruce chiu
送啲運比我

用app用4G都Not found

OK!

開住兩部電話同一部電腦都係食緊白果

最好既生日禮物

想講上次買到一次到依家都未有email

彈左gateway timeout個網係正常定比佢block左?
利申係公司上

blocked

公司block

係咁retrying

聽日生日快樂 bruce chiu

係

三部電腦 開咗20個browser都入唔到

係咁321 我點知我有無被佢BLOCK

入到Ticket嗰版跟住又話no respond

kill左幾廿次都係咁 睇黎真係收得工

開左 50個browser都入唔到

唔撚係掛

由優先LOAD到今日都買唔到
有冇巴打有多餘既飛可以賣比我

用數據先得 我用wifi都係咁

有冇入到嘅巴打可以幫手買多2張
咩日子價位都得
可以加多少少錢

等321 真係可以入到下一頁?

上次JOEY係

容祖兒我到依家都未有email

等到懷疑人生

正常入到時個畫面會係點樣？

白畫面係咪俾人Block ip

恭喜 Bruce Chiu

一早起身真係好懷疑自己係咪入咗結界

YES

其實真係就咁等會入到 , 入到就係平時城電個網

321左好多次 冇一次轉個畫面😭

然後話無法連結

台灣vpn買到

屌
上次買到1號 點解佢唔係尾場

load到喺retrying個字到停左唔郁

有無人入到但揀唔到飛？

由優先買到宜家
第一次買到灰左
有無神手有飛多可以讓

我連一次busy/ticket都無見過...
仲衰過上次....

屌 15分鐘都係咁

冇見過呢頁😭😭

一樣 45分鐘啦

唔買其他場?

未見過橙色

買到了
980

頭先APPS 404咝

有ping數, sent = 4 received = 4

屌我都係
入到都無用

apps 易好多, 起碼入到

入都入唔到 有冇巴打好心放兩張飛嚟

咁搞野...出返上次個畫面做乜鳩

只求480
有無巴打可以放比我

城市售票算好架啦,佢真係放係到等佢LOAD入去就得,以前都係咁買過其他演唱會 只不過EASON真係好多人買真係要等運到

屌好灰
一次BUSY/TICKET都未見過
係咪BLOCK左我啦

試過其他場同價錢都係未能提供

都未入過就timeout

唔得喎 仲會loadload下話url not found

retry到好辛苦

尾場同星期六各尾票都冇連位

真心唔明點解係星期六

就黎賣晒了

點解我chrome一直都係顯示開售日期係9月10嘅 係咪入咗結界

尾場 get!

頂.....尾場呀

Same here

有冇人知大約賣咗幾多

3秒完又連線失敗，點呀

1月3, 1月7得返少量了 買唔到連位了

點解打極都係call failed...係咪我打錯電話？

what

有緣則來 心態已改 不強求

跪求兩張$980咩場都得

980幾乎無晒連位
680 好似3X行

321321其實係咪gif圖

一直用緊data

你clear啲記錄再入一次，佢今次係有括號寫住加場

點解我覺得AEG 易買到飛過URBTIX

垃圾URBTIX愈攪愈難入

根本就係

我1張就夠了

POPCON真係廢過AEG

用咩買到

大家加油 上次公開發售撚左成日乜都冇
今次終於買到4張680
Btw 我入到去尾場已經冇哂連位

得番星期日同星期一既680 /480 有位, 其他都已經少量

個app係咁not found

星期六同尾場 全部LIMITED

死喇 not found咗我

Android app
開2部機（同一IP)擺響度

絕對唔係
aeg玩鳩左我十個鐘 完全入唔到嗰網
URBTIX 個app起碼入到去 雖然都買唔到飛

但起碼我同同事都各買到4張
URBTIX係真係未見過買飛畫面

真 我幾次都喺AEG買到飛
未試過喺URBTIX 買到

跪求兩張480

已經開夠三個browser撞入去

買到啦
用urbtix個apps就咁放係到就入左去
好多場980已經無4連

只求一限尾場

POPCON我買到但AEG無一次得

Banned?

佢個app仲衰過個網，load襯話你斷網

好灰

試左十幾次

5千幾張

以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 5 201 (25.6%)
已售罄的場次Sold-out performance(s)： N/A

剩返5201張

我用wifi就斷，應該係電腦連wifi開左monkey
用流動數據就無野

幾時先會收到email..

痴Q線

1月4 980頁先睇都去到15行

連位得番星期日,一 其他都無

即係廿分鐘後玩完

仆街我980 4連位去到24行

只求單丁自己睇

星期六場15號仲唔狗沖

24真係痴線, 不如山頂都980啦

15行

今日一個鐘賣萬五張咁快

入到 等緊位既時候俾人話閒置踢走

好賣過學友。。

唔要比我

得返25%又買唔到 等多5年

上次買到前幾行, 今日入都入唔到

12點前應該玩完
都好,唔使搞咁耐

一定好多牛搵到個位買到

屌賣得咁快

可能金盤浪口

半個鐘都唔洗啦

買完收唔到email係咩玩法

上次玩到第日都未入到個網

今次應該係有班搵到方法刷飛
快清過上次

仲快撚過未大LOT封IP之前既速度

屌 入到去 彈返我出黎 係咁簡唔同票都話有人買緊

全部少量 簡唔到

永遠３２１

check埋junk mail, 最緊要cap低返交易no., 可以上去check返confirmation
無cap就遲啲打上去問

用大陸IP買

佢唔飛左佢老婆既話應該仲要繼續唱

仆街KKFLY

關人咩事

快到咁...痴根

我見到你入到幾次

關佢撚事咩
次次話關佢事果D都係牛黎

咪撚阻住啦屌你老母

有咩位

得個知字都好

求980
邊日都得

點解今次清得咁快...........
無希望了...............

全部少量又買唔到 仲要彈我出去 仆街

之前d演唱會買都到 (Joey 學友 kay)
係eason 2次都買唔到

尾場仲有冇單丁

求480三連 任何一日都得

都唔知係唔係政府自己後門有個IP任入
一個鐘賣撚左咁多

劉德華鄭秀文張學友都買到，係今次入都入唔到，肯撚定block 哂啦！

佢地FB又係到尻噏真係好嘔心 係咁拎社會黎抽水講笑 但係完全唔好笑 話咩比佢買到飛啲示威者咪唔會衝擊......

我屌你啦成撚日抽水搞到自己好似好撚巴閉賣容祖兒嗰陣又走去播劉浩龍啲歌好噁心 唔好On9當有趣

（有人留言話比左$78佢買咖啡 完全無料到 笑死）

一撚樣

Load左20 - 30 幾粒鍾

一次都Load唔入去

我連個網入面係點都未見過

加埋上次幫媽買 Sammi joey.....

點jer 唯有無限Loop

點樣簡位我頭先入到去但簡1張都唔比

btw啱啱買到用app係噤其他節目碌咗入去

三個app 四個browser都買唔到
唔睇lu

買唔到

想搵張自用都咁難

大把錢啦 仲洗捱咩
近年都話唔拎獎囉
唔似收山咩

今次真係好快買哂

點碌

Please report

睇個演唱會姐係咪咁難呀

入到都唔會買到 如果襟右面

本身load 到一次, 跟住彈走, 嬲嬲地噤其他節目

仆街下個禮拜張敬軒又係唔洗買

我入左一次....唔俾買EASON喎..

我電腦連其他節目都入唔到 不停123
block 咗?

我係咪前世做錯事 三次都搶唔到

Btw 課左金既用佢買唔買到 ？

我依家連其他節目都入唔到

碌左入去揀到飛但俾唔到錢喎

我地係咪一齊做錯咩事？

same here

仲有我

Same琴日皇上又咁 今日eason又咁

買唔到呀.......開成5個browser都唔得.........
DLLM 單拖睇尾場都唔俾...

我都係想睇一場姐

可能因為大家都有連登A/C

same... 我尋日都買唔到張敬軒
ON9到揀完場唔俾我俾錢

最尾嗰啲唔會賣到俾你
得幾張大家鬥HOLD然後timeout
上次最後兩個鐘我就係咁不停入去俾人踢走

唔洗驚 之前試過過一兩日先收到 最緊要cap左d交易紀錄

其實佢好應該d飛mark信用卡no.
入埸對飛個時唔跟埋張信用卡就唔比入

到時一定少撚左好多黃牛係到炒
咁咪唔洗搞到真係睇既人無得睇

我入都唔入到去 從來沒我份

我都係

完全入唔到
點解一個鐘可以賣到15000張

上次買完到而家都收唔到
所以一定要cap

cityline班友自己喺office出飛

睇黎班it dog又寫到新bot搶飛一個半鐘都未到就清晒

咪係 完全唔明D人點入

gmail 而家收唔到城網 EMAIL
遲D 入番去睇交易記錄就得

似係

清得太快

下星期張敬軒點算

CLS 成班 FD 冇一個入到

點解入到會話係non hot event website

123 321

屌
十幾年FANS都睇唔撚到
買得黃牛既大都係所謂FANS既FANS
入撚到去淨係坐又或者唔識D歌
屌食屎啦!

入到都買唔到

Urbtix我屌你老母 個app唔得又唔講！

sold out

點解反而真fans唔會買牛

投降了，四開緊都撞唔到入去

1130大家就可以正式死心

收到喎

我岩岩都係

屌

買唔到都唔幫襯黃牛

因為炒到好撚貴!
唔通真係要屈服

買唔到啊 好似係頭15分鐘有啲人撞到入去

佢話唔知咩URBTIX Block IP，叫啲人以後頭20分鐘用KKFLY試下撞入去，如果買唔到就用返普通電腦

跟住又叫啲人打去1823投訴又話咩要集體搵康文署嗰啲人......

我廿年以上老fans都買唔到
堅決唔幫襯黃牛
最多唔喺香港睇

哎呀屌你老母

屌 好撚灰
比我買到一張都好
幾次都入唔撚到

除非單丁接受到
否則可以去食晏等收工
頭先1100入去，全部少量 得單丁

一個中放到15000張飛 平均每分鐘至少63人 有可能咩 即根本分分鐘 得15000張total 公開

一個鐘賣15000張 BOT 100%

姐係未更新定點

其實原價加300我都OK....

鬼叫人地有運咩....

屌買唔到尾場呀....

買唔到都咪撚幫襯黃牛 香港人唔該比啲骨氣

賣買黃牛都全家死呀！！！！

我想要一張尾場單丁咋屌你老母

意見、建議或投訴

演唱會又唔係必需品
有錢留翻黎捐比星火算

我都係呀屌晒佢地老母

尾場最少加一千

+1

可能1130就話賣哂...

姐係而家已經sold out?

1823好啲，有人會跟進

之前跨年應該再貴啲

算數

黃牛死全家
我自己多咗飛都會原價賣
決不做黃牛

我事但一場有2連買都心足

仲有2分鐘
應該有百幾二百張淨比人HOLD晒

與其俾多一千俾黃牛賺不如用黎幫下手足好過啦

話左捐比星火算

已買

我今朝先download個app肯定係最新 一直load都係正常123 跟住有一次入到去就話app suspended 叫我用返browser

DLLM

外判晒比kkbox搞啦 日日都要嘥時間等佢LOOP

屌你老味，一部Windows機加一部Mac機，八開，加埋部電話都load唔到入去啊，一次都唔得呀

事實呢到好多黃牛
仲惡到屌返你轉頭

11點半 大家可以收工啦

屌，班炒狗咁鍾意炒，自己拎飛入去睇曬咁多場啦仆街

全撚部售票網都係垃圾 得kktix係正常

剩1031

就黎兩個鐘啦 入都未入過去
買到既巴絲用APP定網頁易入啲?

得返一千張

比啲骨氣啦香港人
你地買黃牛咪繼續助長歪風

毒撚位都殺

以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 1 031 (5.1%)

下星期kktix買RubberBand x 二汶
希望買到

真係覺得係range ip block

尋晚教人轉ip
笑撚死me
對牛彈琴
又叫人買過隻router ...

冇錯唔好買黃牛啦!!!!!

得返5%
4部電腦 5部電話, 20開都係冇入過

一定係啦佢個仆街政府
演唱會都玩尻香港人

垃撚圾仲衰過popcon

門票銷售情況Ticket sale update
截至As at 11:30am

•以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 1 031 (5.1%)
•已售罄的場次Sold-out performance(s)： N/A

如果我俾的錢係袋到落明星袋，10000蚊張都抵，有乜理由個明星收得980，我俾5000，中間個黃牛仲賺得多過明星幾倍

寧願唔睇都唔會助養黃牛

8開，keep住轉IP address都唔得

心如死灰 又係望住佢 2萬到 1031 都入唔到

三大垃圾AEG URBTIX POPCON
香港IT狗幾時肯去台灣交流下

食屎啦 次次想買演唱會飛都咁樣樣
真係好想聽 好想入一次紅館咁大把炸
頂你班黃牛搶q曬

block ip搞到棍波都入唔到
淨係唔明點解班牛可以買到咁撚多

exac7ly

唔好買黃牛
入唔到呀媽咪

到而家都冇一場全full, 即係尾場仲有單丁位

乜ip都唔得，9開....

手機app用wifi 定4G 易d

今日一次 ticket 都彈唔到去
上次起碼都會彈下呀

"URBTIX ticketing services provided and operated by Cityline"

直接上Cityline office啦

好似kktix咁10分鐘內玩完唔得既 係要玩人成朝

好似一封就一大倉IP
你要博中無比人封果個平台

12開, 10:40買到

我仲要特登走堂，留喺屋企

之前嗰次用1部機買到25號同1號，仲幫fd買埋，total買到11張
今次想買尾場，用4部機都完全入唔到

台灣就算買唔到都起碼入到
準時夠鐘就係人都入得
香港垃圾ser

咁快得返一千張
痴撚線 啲黃牛有新破解？

痴線load load下都可以話斷線
好正常咁123等load都忽然被block
一係就123load就停左係到唔郁
真係話block就block冇warning咩都冇
係咪香港人以後唔洗用城電網買飛啦？
痴鬼線

咩機？

有運 話之你用3310

我懷疑根本啲黃牛就係aeg urbtix popcon班人

搶左兩次 上次坐足全日 一張飛都冇呀屌你

剩係開個後門俾佢地唔駛3 2 1 都夠做

冇cap點算。。。。

同你一樣，上鑊幫fd買到

有無人入過URBTIX 做？究竟咩情況？

係咪無晒連位..........依家先入到

Dnlm次次都冇我份 入都入唔到

仲未入到

根本入唔撚到

今次唔係比人BLOCK 係入唔到

10點到依家 完全入唔到

幫手買一張尾場得唔得 480都得嫁啦

手提電話

今次去得咁快

電腦開緊2個Browser
一個Chrome，無連VPN
一個Firefox，連緊US VPN

手機用緊app，連緊台灣VPN

都係無入到過

連其他節目都不停321
明顯係俾人range block ip

毒撚位咩價位都得 有無巴打可以幫手

FYI 兩部4g入唔到 一部wifi入到
真係睇運

一個鐘15000張 你信唔信

人到,抽唔到位

問題係
就算我當好多人入 我唔好運入唔到
依家係d飛都賣哂 我都係入唔到 唔係block ip 係咩

點先知有冇俾人block

信，又唔係俾香港人買嘅

3個價位單丁都無

放棄
由上次10點連到7點都未入過去一次
今日又係咁
最多第日睇碟算，唔益黃牛

之後打上去問 要比資料佢

巴打可唔可以做好心買多一張 乜日子乜位都得

屌你老母

全部都係直接無法連線
block 柒咗香港人唔比買就直接講啦，曬尻撚柒曬啲時間

同問，not found係咪=被block？

正常咁用Firefox 果啲係咪唔會買到 係咪要轉ip用vpn先可以入到真係好想去睇

Diu 開成25場都買唔到飛

Bye Eason

罷課呀屌你老母

點會連呢D VPN
博連都連大陸啦
大陸咁多黃牛成倉飛
但要小心資料外泄

開始... ... 對買飛有陰影.. ..

順便 求買一張

唔洗入啦,撞左N次無兩張連位,TIMEOUT左

wanna know too

手機一秒入到其他節目, 電腦就321, 代表d咩

係wo

其實每次買唔到就賴呢樣賴嗰樣 次次都輸打贏要 有人買到就話「啦！有人買到啦！」（最樣衰上次Eason有人話留言買到！跟住佢好自豪話有人買到啦！點知嗰個人原來係自己用電腦買到）買唔到嗰陣就會賴「垃圾Urbtix 啲IT狗Block IP」「轉VPN啦」「賴電訊公司」「其他黃牛用其他程式買曬啲飛」

一陣又係到厹格話「如果你靚女都可以幫你買」

買飛呢啲其實有時都係睇彩數.......其實用你地個App買唔到唔係問題但係唔好次次以奚落人 收下把口會好啲

其實對佢地個App唔反感 原意都係想大家買到飛 但係次次開FB Live把口真係好撚仆街 好唔尊重開演唱會嗰個歌手

同你一樣 係咪已比人block

即係block q左你
直接cut咗你線唔同你講廢話

見上次唔少人話台灣VPN左嘛
大陸VPN？不了

Same

其他節目都321即係點

黃牛死全家

揀左2次位就話我連線逾時

上次我揀完日子就無反應最後夠鐘踢我走

手機用相同網絡wifi 定電話網絡?

即係個網就撚鳩香港人既
黃牛就有後門入

求飛！求31號起任何一場任何價位
二連位，有四連更佳

手機用Wifi/data都係秒入其他節目
電腦用vpn都係入唔到其他節目

某專頁玩死哂香港堆IP，黃牛買起哂D飛，神助攻。成日話黃牛點點點，佢照收人$78。

我6個browser 刷其他節目都入唔到 app一開就入到 屌佢老母

個個都話APPS買到, 其實網係咪買唔到嫁?

無DOUBLE 都好難有人賣

唔好話咩網絡差 app差
多黃牛就真嘅

相同

冇開bot 冇double tab
block乜尻屌你老母城市售票網

11點買到30幾張
之後白果

食屎狗

仲想點

點買30幾張

block ip就block ip啦
有咩理由電腦開幾個browser都入唔到其他節目 用app 用data秒入呀

網會比佢block哂ip

屌你

黃牛狗?

你打多左個0定點如果你真係買30張就食屎啦

老老柒柒 data 用safari 都係上唔到其他節目
未必關ip 事

畫面呢

跪求6/1，7/1 2張飛

已經見左呢頁好撚多次

我網又唔得, APPS就彈斷線

由優先到今日都冇成功過咗321嗰頁
仲唔認輸堅持緊
但入來係想留名等買到尾場嘅巴絲
可以放之前買咗嘅飛俾我
死都唔想買黃牛呀屌！！！！

你有冇not found過

成班仆街爭氣啲啦 咪撚幫襯黃牛

我都明白佢地寫App要成本，都唔係老奉免費比大家買飛，就算要人課金都唔過份（好似蘋果、立場嗰啲都需要大家Support）每次講到好好聽咁樣請小編飲杯咖啡 但其實如果有好多人join會員，其實佢都幾好賺不過無黃牛賺得咁多咁解

如果個App搞到佢蝕本，佢仲會唔會咁神心次次開Live幫大家搶飛啊真係做觀音菩薩唔使搵食咩

好多次

我都係用app上到其他節目
但電腦load唔到
但兩個都去唔到Eason訂飛果版

屌佢上次開live話唔明肥陳點解咁多人睇
唔跳舞有咩好睇
完全唔撚識尊重

而家係咪無晒連位喇？

其實diu大陸人搶飛噉kkfly咪一樣核人憎
用程式寫黎搶飛可恥
佢都係收錢嫁

兩次都係APP, 網完全唔得
不過我覺得係睇運既

仆街
幾部手機用3台數據卡原來一直比人block左
用數據入其他節見卡死左.之後話無網絡..一轉wifi就入到

都係個句，某頁玩臭香港IP，以前邊有咁多人會話白雪雪

eason 係就算得一個琴、一枝吉他，甚至清唱都好聽囉

我反而最想睇呢隻表演

今次想去比佢BLOCK都無

以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 1 031 (5.1%)

1031 賣咁耐?

黃牛狗仲大大聲

30分鐘update一次

剩275

佢真係次次演唱會賣飛都話嗰個歌手有咩好睇架啦屌你 咁你唔好撚幫人買飛啦 真係每次都係咁樣踩啲歌手所以先好反感 其實咁樣話啲歌手係咪會顯得佢自己高尚啲

用apps去到not found係咪就要山apps重開

求飛！任何一場任980四連
加少量手續費
黃牛可以死撚開

-
由預售撳到加場都撳唔撚到
黃牛死全家

得番275張

究竟D人點入到去...load左成朝都load唔撚到

門票銷售情況Ticket sale update
截至As at 12pm

•以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 275 (1.4%)
•已售罄的場次Sold-out performance(s)： N/A

買到飛入場係咩人

但求一張尾場

我宣佈!!!!
搶完
利申搶到4張980

門票銷售情況Ticket sale update
截至As at 12pm
以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 275 (1.4%)
已售罄的場次Sold-out performance(s)： N/A

上次56 今次30幾

你食屎啦

走啦死黃牛

之前有冇試過集體投訴/查詢 cityline既賣飛機制?

點解

放陳奕迅演唱會
12月25號（聖誕節）$980飛
53段 2行 四連
非原價

屌你老母炒飛狗

有冇今日seating plan
想知有幾多黃色公開賣

開完個會都無入過

真係ON79

但依家呢個係Urbtix 唔係Cityline喎

有冇人上星期買左未收到email?

永遠321

row 2
or
row BB (真第二行)

未收到

門票銷售情況Ticket sale update
截至As at 12pm

以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 275 (1.4%)
已售罄的場次Sold-out performance(s)： N/A

（以上資料由上午11時起每隔約30分鐘更新。）
(The above information will be updated around every 30 minutes from 11am.）

屌 你唔係一早買到咩

求下最後２００ 比我買到２張唔該

4000OK？

最尾一行究竟會影到啲咩出嚟？

Urbtix都係Cityline
有問題上office都係Cityline個office

佢話每張$4500 但係row2
笑死人

全公司
27部腦 30部手機

total 151 個 browers+app

買到8張 980 only

好撚野

買到咪算囉 屌

但投訴完可能都係無用同政府一樣 意見接受 態度照舊

Urbtix 唔係 under Cityline咩

跪求二連 任何一日 任何價位

起碼要佢公開個機制

一定有傻9幫佢買

點分

有無課金買唔到？

個app 煩過西

又like 又課金

仲只係auto refresh only

個課金廢app 笑死人

煩過西咁 仲要買唔到

出 not found係咩意思

冇哂好耐

打定輸數... 由Eason 優先禁到依家得個吉...
仲要加埋尋日張敬軒
做香港人真係慘乜都要搶

URBTIX ticketing services provided and operated by Cityline

光復香港
門票革命

實名制 升級系統 釋放ip 打壓黃牛 減少內部門票比例

想聽下歌都唔撚得，又要炒黃牛，仆街HK人投機份子

04分已到買左

Kkfly 大獲全勝

大家課金買軒仔啦

賣左佢分錢

冇我地份架 比曬啲大老呀
我諗住同條女去睇架

求飛！任何一場任980
二連或四連
加少量手續費
黃牛可以死撚開

4萬蚊收 留電話係到

上星期一買唔到未知加場試過網上買票
聲稱唔係做開黃牛既人
放32行都收1000蚊張仲要話平左....

光復香港
門票革命

求單丁尾場
咩位置都得

Kkfly app無課買到
最少佢都幫手買到

黃牛都好意思大大聲

你間公司就執笠

屌佢，用電腦連其他節目都入唔到

其實要report kkfly啦
點解要比錢益佢買飛
個個公平自己入咪好囉

求680or480二/三連😭😭

試下用手機apps
你會發現另一片天空

好似真係算平

你用咩network 入

d炒飛狗真係仆街死啦

用下個腦啦 唔該

黃牛唔洗用電腦 用bot啦

醒目仔

誓師大會
笑撚死

入到 得單丁

980 BD即係咩位？

屌你啦 邊有公平
根本係要打擊大牛
report細apps把撚咩
根本問題癥結係無實名制同比大牛玩曬

有一張22號680優先飛
有無巴打可以同我換其他日子既680飛 （25號以外）

求980 2連 咩場都得

勁前排

幫你唔到 遲d打上去問掛

求7/1 尾場單丁
可加少量車馬費

我知係得啊，不過電話入唔到

如有尾場可否幫買單丁

我係咪要問你用左幾多把"掃把"?

04分買到第幾行

好奇想知

其實就咁睇你覺得kkfly好衰
實情係肯定有bot 唔駛入主畫面都可以用城網d後門買到飛.

咁你覺得邊個衰d?

係咪賣晒了

應該係

無左自動f5係咪賣晒

牛有分大細既咩

3 2 1 都冇埋了

無自動f5 應該賣曬

多撚謝

希望啲黃牛全家死

三次都入唔到
求二連俾我同女朋友慶祝生日

你聽邊個講有後門 ?

根本某頁 公開apps ，搞到全人類一齊極速，極速封IP，強國人不停入去買，到時又走去話黃牛

入到去之後禁邊一日 邊一個價錢都話有人禁緊
15 分鐘倒數哂 都買唔到

無計
佢地覺得自己買唔到係因為KKFLY累到城網愈整愈多野

又成埋打手出黎話買到

煩過西又睇廣告又剩

你用撚埋佢

第四行

咩後門 大家同一條起跑線
只不過我部腦可能勁人小小

唔介意俾多少少

突然唔識自動321

用其他節目入去睇, 全部都仲有少量

應該係大家鬥HOLD

希望巴打你靚價收到
我又係同女友慶祝
不過黃牛我買唔起

有....

有d用電腦bot嘅 可以一掃掃幾千張.

有d諗住賣兩張賺兩張比自己睇嘅.

咁你話有冇分別

俾個reference你
屋企掛左幾部機 kkfly都係入唔到
再用既自己睇路啦

幾次都入唔到
想買兩張480姐
有無人願意放，邊日都得
可以加小小錢

1000蚊張尾場如果連位又唔算好撚大咬

十一點入到去，揀揀下飛俾人踢番出黎之後入唔番

係咪賣晒了?已經唔可以自動refresh

低買高賣無心睇咪黃牛 請問我邊part理解錯

你梗係醒目啦 無咩公德心姐

求任何日子 480 三連/一張都可以

用app成日都 not found 點先入到去

屌你老母 實名制啦

唔好玩啦....同一起跑線...

城網後門比bot任買啦...

仲同你等3 2 1....

其實同chrome f5 script 一樣
佢唔派key 比你
你一樣唔會入到

屌你老母 唔識自動refresh

因為你未課金

得返275

但係一block咗ip就撞極都唔入

屌好灰

窮撚唔食飯都想買到

個app 一樣

你覺得真係275

利伸 已放棄

上次有 4 張 24 號 22 行
真係行運

有冇人有多2張Eason 同我換啊
今日又買唔到
軒仔23號980 x2

課左啦
仲要幾部機都係近一年內出既iphone
好心提下再依賴既真係含得

同上
ps 男朋友生日 有17號更好

求任何場單丁

開實名班sponsor一定屌曬鬼
講到尾係香港開演唱會根本係for黃牛搵食

9號場黎

點解會真係有課金買kkfly

算有良心

賣哂?

102張

其實我係全公司人自己睇

你邊撚隻眼見撚到我賣

話賣左分個啲留言 唔撚係我黎

睇字？

唔該

截至As at 12:30pm
以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 102 (0.5%)
已售罄的場次Sold-out performance(s)： N/A

肯定得返單丁位

成功搶到尾場980 4連但冇女

畀人BLOCK IP可以點做

Renew IP address

上次load左全日都無次入到
今日又係白果

求兩張飛自用都咁難

巴打 同你收2張得唔得
可以加小小錢

屌 叫佢收一收皮啦咁

係真
我Daddy個大伯個大伯娘同我講
聽講今次演唱會有人用後門掃左萬幾張飛
真係超嬲

唔介意加錢

依家係咪冇哂飛？

25號2連980 加錢換你兩張有冇得諗

究竟咩人買到飛

今次很多黃位
公開賣

都痴撚線既
直接山頂都980啦

屌你買到都話買唔到啦 幫公司買佢請你睇咩

Kkfly又贏
今次仲話要攬炒齊齊比人ban
唔好意思. Ban唔到我

毒撚單人都要
咩日子都ok

好想睇 價錢ok 四張收晒都ok

你咁岩好彩抽到無比人BAN既IP Range姐
下次你抽到睇下你會唔會咁講

求飛！任何一場$680
二連或四連
加少量手續費

跪求二連 咩價都得 小弟第一次睇concert😭😭

而家無左321
手動click
咁就俾佢block埋我.....

求任何日子兩張連位
同男朋友睇 加錢都ok!

其實urbtix已經算係咁, 自動RELOAD 大家鬥運氣 就算行SCRIPT都係要等佢派入去 , 黑仔無得講啦

你試下琴日個垃圾POPCON APP先講 , 玩左幾個鐘唔知做乜

我唔得

尋日果個好好多，Urbtix次次都入唔撚到垃撚圾

跪求 原價480 兩連位 15號至1號
撳咗兩日都入唔到
可加車馬費

琴日popcon好好多
真Random抽人入
無bot

求飛！任何一場$680單丁
加少量手續費

......sorry眼殘唔好意思

31號兩連980想換尾場兩連

但你要咁岩用個IP無比佢BLOCK
佢一LOT LOT咁BLOKC

其實有冇可能撳到入去。。。

預到同一段有人發溫，撞死左粒IP，成段收皮，今次某團叻仔，神助攻，強國掃起

收18 - 22號 2連位
$480 $680
Tg我出價

咁又唔係咁講，今日大規模IP 入唔到，咁你諗下咩人會入到，唔係唔封，影響範圍點都唔會大過香港

個個邊度買唔到飛都屌邊度架啦..
上面屌話popcon垃9圾..你又話好好多...

仲有26張飛

截至As at 1pm
以上節目尚餘可供購買門票數目No. of tickets still available for sale for the above event: 26
已售罄的場次Sold-out performance(s)： 4, 7/1/2020
俾我入去啦

一個人睇都入唔到啦

仲有冇人試緊？

而家連123都load唔到

人怕出名 豬怕肥 呢隻豬仲要串柒柒開Live講咁多粗口
我係城網IT都搞尻你

其實今日係咪又封ip? 3個鐘都入唔到

係咪收得皮

可以放棄

正正經經電腦1個browser 123 一部電話 app 123 一部電話21115999
尾燈都見唔到

app 出完白色畫面
再入連app都開唔到
有無咁痴線

一個browser 一個tab 嫁炸
唔好貪心

屌真係好on9 三日都搶唔到 曬咗三日時間
痴線 今日仲過份 一個鐘賣咗萬約幾張 屌

10點半用大陸vpn321自動入咗一次，到撳飛嗰阵就死撚咗，之後冇入過，好撚慘

點死法

佢唔撚以為係四面台嘅row 2下話?

最後26張飛

以為眼花 一個鐘就得返5千幾張

我淨係想要一張 都買唔到
黃牛死全家

molamola
疊埋心水睇25號同1號當尾場算

入都入吾到

樹大招風
個老闆仲係Live話有連登仔屌柒佢
開住地圖炮周圍打 又係咁屌柒城網IT狗
我係城網it9都追撚住黎打

平安夜680兩連 想換1月3號680/980兩連

屌你老母URBTIX執柒咗個網佢啦

果班豬信徒先好笑，繼續課金 繼續信 人地真係多謝佢 買到又有錢 買唔到又有錢

佢真係太串柒柒 過左火

唔知某名班醒目仔課左金會點諗，繼續聽教主講今次係人地合網錯，佢地撞得快係無錯

買到就好,買唔到就屌
係咁架啦
尋日popcon好彩鳩禁左5分鐘就買到

得罪都要講句
個班豬信徒多數都係五迷 而五迷...唔講啦

係咪賣晒喇？

賣哂都入唔到去先好野

一次都冇入到過

求兩張連位，任何價錢，任何時間都可，撳足3次都買唔到只求入場睇一次。

可唔可以讓兩張出嚟

解ban 一定會

認同 如果佢唔係咁撚串 同埋唔係係咁踩啲歌手 唔會對佢地咁反感

幾時先收到email?

未收到過

01:58打到入去話賣晒....

買到單丁，應唔應該開心?

你可以一次幾開?

垃圾ser

巴打有無興趣同我换飛
我果張係22號優先飛

我都冇講邊日，點解你想換

殘體無人屌? 咩料啊

因為優先大多數都係閪位

屌，唔知做乜撚打會出左殘體
倉頡碼一撚樣無睇到

買比老母睇
點知佢突然話22號唔得閒
所以揾緊人換22/25號以外既飛
不過我果張680來..

係架咩原來
唔緊要，反正本身老母連480都啱

買單丁畀佢自己睇?不孝子

搶唔到2張呀
買到1張都算奇蹟

求任何位任何場單丁，可加小量手續費

有冇張清小小

求尾場單丁
原價 x 1.5

收任何日子 任何位置一張
自己一個睇 真絲
可加手續費

唔求飛
只求cityline執笠

【只換不賣】
1/1 980 位 單丁 想換
尾場 980 單丁 可補少量車馬費

求尾場連位

收任何日子 一張

是但一日求兩連位
價錢可議

BD係第一行 恭喜

其實好想知佢Ban Ip係人手Ban定auto ban...,有無人有頭水？

有無人知KKFLY開live條友今日買唔買到？ 琴日咁串柒柒 又買左新Router啦

Row 2 前面仲有26行字母行
我有4張單丁 55段1 2 3 4 行
一開始以為exactly 真係第一行
點知係數字既第一行...
Btw 坐唔係最前都賣4500？wtf
個位又唔算靚

其實真係得個前字 咩都睇唔到
利申 坐過 d聲又嘈又拆

有冇人有買多12號2張480/680?
我有4/1同5/1嘅680兩連想換.
我想睇生日場

講row 2係無錯，即係張飛上面係寫2
如果打第二行或者第2行就會有啲confuse
因為唔知佢講row 2定係BE行

今次BD係全場正面首行
跟住BE BF BG AA AB ... AJ A B C ... G 之後先係數字1 2 3 ...

所以row 2其實好後

廢app 個live 有無真係睇住佢入唔入到

無就好笑

想知

換router 笑撚死人咩

慘啦,一個router千幾蚊

應該Send比廢App條友睇
仲話整個App幫香港真用家 打擊黃牛

我地唔講理想，講事實
事實上自從廢App愈黎愈多人用同埋出左名之後，真香港人愈黎愈難買，仲玩埋封IP
幫條撚 幫大陸黃牛就有佢地份

仲要琴晚開Live講粗口罵Cityline d人
如果我係Cityline IT，我一定會追尻住廢APP黎打

沒事兒！沒事兒！
KKFLY 是最好的
同志們繼續課金吧

12月19日 680飛 售價$2600/2張
tg聯絡

$4600/2 ok?

KKFLY整App條友仲未知自己有乜問題？

只要實名制一日唔實行
呢個世界永遠都會有黃牛飛存在
而黃牛飛的存在加上供求問題，就一定註定總有人會好想睇無得睇，有人唔係好想睇但又死好彩撞到入去買到飛

唔好覺得自己好似係救世主咁，你寫BOT派街坊既出現有兩個可能性 1： 好左， 2： 差左
而家好明顯係差左

- 原因1： 好明顯好多香港IP都比人BAN左，連無用BOT既都殺埋，真香港人比起以前更難買飛。多得教人開飛行模式，以前張學友劉德華一樣多黃牛，但D飛有無去得咁快先？ 比起今次，以前更多香港人買到。
成日係度屌城網IT亂Ban人殺錯良民，我屌！ 你咪又係係度助攻教你班信徒拎新IP繼續刷？ 結果全Ban, 最硬膠係拎完新IP都係買唔到。

- 原因2： 承接原因1，完全無助黃牛炒風降溫，反而仲勁左，比國內大黃牛收乾晒D貨。
人地好明顯買既方法唔撚係好似你咁F5撞入去覺得自己好威威，係用D更加高招既方法。

催迫官方用實名制 唔應該係用你既爛仔方法 （派街坊全民BOT)
舉個例子，你咁樣做，同覺得揸車撞死人唔判終身，罰得唔夠重，所以發顛揸架車出街撞死一堆人，迫政府修例。
仲要加埋開Live係度狂講粗口屌城網班IT， 我係佢地都唔Gur，一定繼續玩尻你，而其他香港人係被波及既受害者。

比較有效既方法係成立一班好撚憎黃牛既關注組，有返幾十/百零個人，得閒去下Cityline / 康文署 Office 門口“請願”或者做其他合法但又擾到佢地既行為。又或者關注組主動聯絡下報館罵下Cityline康文署無正視黃牛問題。

我勸你呢個狗眼看人低，高傲，開Live滿口粗口既人都係及早收手，人怕出名就豬怕肥，人地大黃牛用BOT用左咁多年都無比城網封，係因為佢夠低調，唔會覺得自己好叻叻買到飛周圍唱。你幾時有見過紅得起既大明星會係好高調咁同人講自己有幾叻有幾多財富？全部都係收收埋埋，就算自己有一億，都打個三折講出街話得3千萬。

如果我係城網IT, 見到你愈嬲愈係度屌封IP，我更加一定會封多兩錢重激尻你
開Live罵得咁開心，又咁高調收課金錢

當然你可以繼續Update你個App同教學去嘗試解決封IP的問題，但我夠膽講你之後會仲輸得慘，我飛黎睇你個Live，你自己都白畫面Load唔到。
你停左唔再Update你個App, 你收返黎自用，你都可以幫下熟朋友買下飛，叫幫下朋友，或者自用； 真無用BOT的香港用家亦都大機會買到（無比你搞到Ban IP)

就算你諗到解決方法，開埋班，你班Fans成幾千人一窩蜂人去做，玩一兩次你個方法又一定會死。

收手吧

利伸： 今日用官方App乖乖地無用Refresh 買到四張

$2600兩張都嫌貴？

根本真係追撚住用電話既黎打
得電話先預到比較多block情況
樹大招風 物極必反
巴打你打咁大段野 下次佢分分鐘開名屌9你

而加收左你訂 到時佢反口加價你都吹佢唔脹

咪由佢罵 無所謂
事實係佢高調前真香港人更易買飛
另一個事實係佢既出現改善唔到黃牛現象
最後一個事實係佢出現左之後真香港人攬抄

其實佢可以繼續開Live教人 我無所謂
不過已經預計到得個吉

會不斷Loop係..

諗到新方法 - 自己試用確認成功買到 - 開Live教人 - 一班人一齊用 - 城網封埋個方法 - 全香港大部份人買唔到 -

無限次輪迴，晒自己時間，精力，精神，錢

唔比人封IP都可以抱有希望撞到入去，
比人封埋真係絕望到一個點，因為你由果刻已經知道你一定買唔到

佢今日開Live都已經戴曬頭盔收收地皮 因為今日係咁白畫面 佢已經話大家下次如果頭30分鐘買唔到可以試下用返普通途徑 佢強調「KKFly只係協助大家」已經無之前咁威威豬咁大口氣

不過依然寸嘴

跪求兩張 680/980二連任何日子，願意加小小錢

教人用BOT Refresh到比Urbtix Ban完IP先轉普通方法
我都諗唔到

俾我搵窿捐啦 仲live

比人block左 轉用返普通方法咪一樣用返同一個IP 咪一樣唔得
行bot 行到咁高調搞到全香港攬炒真係...

佢今日係咪白果左

待下星期張敬軒再一齊攪炒
繼續教多D人用

佢今日已經戴定頭盔覺得張敬軒買唔到（雖然佢應該都會繼續開Live同信徒一齊播 少理阿爸正仆街 繼續鬧URBTIX廢、鬧CSL訊號廢、鬧URBTIX IT狗廢、可能會問點解張敬軒都有人買 有咩好睇 跟住就會係到播關智斌嘅歌）
「比$78當請我飲杯咖啡囉」「啲飛去得咁快一定比班黃牛搶曬」「買唔到唔關我地事，係URBTIX佢地server down咗全世界都買唔到」「唉！URBTIX個system佢地仲係用緊舊嗰個方法，佢地一日唔update都買唔到！」「唔好再inbox問我嘢啦下！尋日教你地都唔聽，依家係咁inbox我唔會理你架！」

嚴格d講唔係bot嚟
bot邊有咁垃圾

「你d城電IT狗」「城市電腦垃圾網」

有聲

最撚on 9 叫人睇live
啲規矩煩撚個西咁 一條refresh script 當係寶咁
好心佢一係就打晒出嚟啦
啲人仲日日聽 俾佢撚

下星期張敬軒再一齊攪炒

其實我唔明點解一定要睇個Live 跟住開售之前嗰晚又要教學 其實次次都係咁樣買架啦 睇完你個Live又唔係會買到只係聽你寸柒柒

今日一路買飛一路聽Live 笑到仆街
屈城電仲未解Ban，又屈人台廢
最撚勁就係佢個App 同叫人課金
跟住去到最尾柒撚到係地下執番注沙
話佢個App買唔到飛都要同人攬炒

好撚醜，剩係識得spin人
傻西信徒下星期二準時哭波Song 啦

攬炒唔到大黃牛 攬d真香港人一齊死

有無人割愛?價錢可傾

話CSL 廢，佢自己拉條線入去人地隻櫃好無

買到既人係好彩附近無人用某團apps ，所以粒IP 先無事。

佢D信徒唔知會唔會買夠$788 呢。

反而我係度諗緊城網佢係咪純粹靠IP Refresh Rate黎決定Ban邊個IP
定係用緊其他方法去封
或者佢已經有個黑名單？

788有幾多把掃把

我承認我on9 之前用過kkfly,
屌佢老母之前更新完冇哂d 掃把，pm佢唔覆人又唔賠返
呃鳩人幫佢click 廣告，跟住就冇用過，廢撚事俾佢賺廣告費。
D 濕鳩掃把冇啦啦由1把refresh 500次轉 100次。
好彩冇再用，見到今次Eason 含哂撚有d 心涼。

利申：今次用電腦正當途徑買到兩次

信徒甲：再買唔到飛，老婆用掃把🧹 掃佢出街

呢樣又係仆街
之前明明500次
一下子就轉100次
同埋成日加左好多濕9廣告 好易禁到
佢真係小小位都唔放過

之前未咁出位開地圖炮的確係幾成功，光環已拎，而家可以撚班傻西fans

誠收一張680 咩日子都得 價錢再議
留個單丁位比我呢啲毒L就岩

Firewall rule?

求佢同幣少嘅分別。

收兩連480 任何日子